起碼要有大法官等人入監警會 降低要求

實是求是
會唔會降低要求 好d?

五大訴求只係最終目標

要求談判渠道
加入大法官入監警會作出612 616 等調查
查到黑警有罪時
跟陳方安生方案 特首特赦雙方 警民都特赦

咁樣又贏返民意
同埋政府都唔肯就大家死心啦

鐘意做咩就咩啦 激既激 走既走 絕望既絕望

贏返民意

要求成立獨立調查委員會

冇實權有咩用
依家我哋要求嘅係要有實權嘅組織

大法官都係球證個邊
除非你肯搵個泛民議員入去就有少少公信力

泛民先信唔過啦